我宣布今次運動大台就係連登波台！

死差佬快啲入嚟慢慢擇我哋名啦

各位手足唔洗驚

驚

怕被人清算？
唔怕我第一個行出泥

主席係鳩硬sir

遲d整個lost出泥
未有時間

世清都唔講？

未夠班

唔洗撚化我喇
明明大台係香討同baby kingdom
唔洗同我玩轉移視線

收爹啦

仲再世既話都有份

黃撚左啦
直接同政權硬碰算

見到個哋字好敏感

@鳩sir

拉得哂先算